操你媽的晚飯吃雞排小紅腸西紅柿汁拌飯簡直就牛B死了

牛B

太牛B啦

茄汁雞排碟頭飯下話

漏咗腸仔

有創意

同埋雞扒lor